 20:15,  1 марта 2019
Неизвестная ворвалась впрямой эфир иприставила отвертку кгорлу телеведущей
Телеведущая из Таиланда Тананя Пипитваничакарн (Thananya Pipitwanichakarn) стала жертвой нападения в прямом эфире. Неизвестная ворвалась в студию и пыталась ударить журналистку отверткой. Видеозапись инцидента опубликовал таблоид Daily Mail.Пипитваничакарн готовилась объявить результаты телелотереи, когда злоумышленница подбежала к ней и приставила инструмент к ее шее. Коллеги ведущей успели оперативно вмешаться и оттащить нападавшую . Журналистка практически не пострадала, отделавшись испугом и небольшой травмой.Нападавшую арестовала полиция. Сообщается, что 35-летняя задержанная, фигурирующая в документах как Прапан (Prapan), во время поездки в участок вела себя агрессивно.Женщина заключена под стражу, против нее заведено дело. Она уже дала признательные показания.По словам Прапан, с помощью нападения она пыталась привлечь внимание правоохранителей к своей семье: ранее ее мать была незаконно арестована за хранение марихуаны, и она хотела обелить ее имя.
